李慧玲 用轉數快回水一萬市民下月即時落袋！

#左右大局 #D100

李慧玲
用轉數快回水一萬市民下月即時落袋！

李慧玲LIVE

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以捐款給我們

轉數快 FPS 9709072

#左右大局 #D100

仆街波:我係鍾意拖慢黎做呀
很想要吧?驚你班人乜野?

p

轉數快好似唔係個個人都有

咪俾左有轉數快D戶口先，有乜問題

轉數快係付款人要登記使用，但係收款人係唔需要登記使用，有銀行戶口就可以收錢